9wula Ig shop 呃錢

買左成個月 都未有貨 而且吾應機

有無人都比佢呃左

有 訂左成個半月
一味話等多一星期又一星期
好心無貨就唔好拖啦

佢依家門市吾開 電話吾覆 但我fd wts佢話買野又應既

有單梗係開左先喇 再慢慢咁拖住你

poly某同學

番大陸讀 安全

甘你打算就甘算？你買左幾$

賣假貨不了
利申中過伏

連比假貨我都慳返

係唔 唔係吾
係咁 唔係甘

依間 100% sell fake

之後上門追返 態度仲要好閪
好似4千幾

呢間垃圾 入面啲人串柒柒
不了

唔洗諗住上門揾佢追 佢唔會開 隔離鋪話佢好撚耐無開門 但有見過佢靜靜雞地上去𢴇野 要捕佢可能要24小時坐係佢門口lol 無咩建議比到大家 都係報海關報消委會 如果報警就多d人報囉試下 見最近仲有人中伏即係佢個仆街仲呃緊錢 呢d人唔撚好放過
利申:拖左我一個月貨終於追9到佢退翻錢 我是成功的例子

巴打點做到 佢宜家ig ws都唔覆我 等左佢幾個月啦

你有冇入去我地Ig group 我地有好多人都係俾佢呃左而家集體星期一去報海關

有無巴打／絲打有更多佢既資料可以提供

我比佢呃左千幾蚊

我之前追咗半年 最後都攞得返啲錢 仲要賣假